點解港鐵會出軌?

善意打破零回覆

慢過人就唔好笑嫁喇

好撚好笑

小學雞咩一個笑話講幾十萬次